Foxconn
ปลด
คนงาน
6
หมื่น
คนใช้
หุ่นยนต์
ทำงาน
แทน
Engadget
รายงาน
ข่าว
อ้างอิง
รายงาน
ข่าว
หนังสือพิมพ์
SouthChinaMorningPostSCMP
BBC
Foxconn
ปลด
คนงาน
6
หมื่น
คน
ใช้
หุ่นยนต์
ทำงาน
แทน
เรื่อง
ดังกล่าว
ยืนยัน
เจ้าหน้าที่
เมือง
Kunshan
ยืนยัน
SCMP
ใช้
หุ่นยนต์
โรงงาน
ทำ
พนักงาน
1.1
แสน
คน
เหลือ
เพียง
5
หมื่น
คน
เท่านั้น
Foxconn
ยืนยัน
เรื่อง
BBC
ปฏิเสธ
นำ
หุ่นยนต์
แปล
งาน
สำหรับ
มนุษย์
น้อย
ทว่า
เอา
แทน
งาน
ซ้ำซาก
แต่เดิม
ทำ
มนุษย์
นั่นเอง
Engadget
อ้าง
รายงาน
SCMP
บริษัท
ไต้หวัน
จำนวน
35
บริษัท
Foxconn
ใช้
เงิน
ลงทุน
พัฒนา
หุ่นยนต์
ปัญญาประดิษฐ์
4
พันล้าน
ห
ยวน
ประมาณ
609
ล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
โรงงาน
อื่น
เมือง
Kushan
เตรียม
ใช้
แนวทาง
เดียวกับ
Foxconn
ที่มา
SCMPBBC
Engadget

